一句野就諗起既遊戲

我先
單挑Awp贏左有Freeday
童年

上捉上下捉下

ready to work

fire in the hole

下多ken

街霸

Cs

又要眼前一黑

我們是他們的奴隸

星海

當年邊有咁多狗槍

11.2b no re no mh hgc

敵將是Dr.lee

這遊戲製作人瘋了吧

以宇宙和大風暴的艾德布洛伊之名

跳高D

阿力cool

跑
華麗跳躍

penta kill

想打我 沒哪麼容易

縮退炮 發射

11

我要木材

14 唉，遊戲已經開始囉

來了 他們來了

你知道嗎愛可以是個最佳拯救

EA sport to the game

He is coming
Fine in the hole

凡恩，豪邁登場
觀今夜天象，知天下大事

敵將 is Doctor Lee

20

烏咪沒有犯罪

So long

交槍有freeday

“I Took an Arrow in the Knee”

留在彼此的身邊牽着手再繼續飛

定格唔準郁

Time to die!

哈！夏至麻Lu多

齊齊共你天空邊畫個大圈圈（有冇人知係咩

v英

伐伐伐伐伐伐木工

請鞭策我吧！公謹！

喺 定格郁嘅殺

重新出擊

兩版都未有人講
原來跑 都可以咁好玩

heavy machine gun

好彩有你渣

街街街街街街街

想打我 沒那麼容易

metal slug
有聲

夢之音樂街

唉，肉腳你們好呀

未玩過星海
我只係知war3人類農民會講呢句

3船3地318

神族爆機 🤟🏻🤟🏻🤟🏻

呀呀呀 呀

好多隻都有

go go go

its so easy its so easy, yeah yeah~

You Died

MARCO!
MISSION ONE START!

EA Sports真係驚

Long may the sun shine

妖～你今日捉左未

30lv下禁弓魔寵
1.1 放mp

千年殺

相知相愛相懷疑

20ff

三小
以前小愛做過每月第一

我有老公

Welcom~ He he he he, thak you~

我弓魔都上過頭100
但我明明冇乜點用

Tonight Gehrman joins the hunt

All you had to do was follow the damn train CJ

your body will be finished by me

how do u turn this on

留在彼此的身邊

機體倒地！機體就嚟支持唔住啦！

麻芝菇

grove street home

解說!!!

job done

oh街啦，快去買衣服！

終於有人講LF2

what?！
Ching我俾個機會你講多次

升空every time~

伐伐伐伐伐伐 伐木工...

做得最慢果個死，錯動作死，打呀sir死，走出玻璃房死

警告！你正被野生動物襲擊！

busted

希望可以抽到你想要嘅機體啦

果陣抽中A級都偷笑
成日偷老母啲錢去買

玩BC ran囉

BOY!

++33 3q

Watch and learn~

I Took an Arrow in the Knee

禾是渣渣輝

弱智

is me

自膠
AOE先岩
咁LF2 出所有角色果句係咩

29

分分鐘你是G點

Nothing is true

只想變木偶，跟娃娃挽手...

上上下下左左右右前前後後

真係勁！

Super!

夢夢online？記得當年gagmode笑過

糟了！是世界奇觀！

Killing monster

Finish him!

Plan Z

機體就黎支持唔住

機體就黎支持唔住啦
重新出擊

😏

龍族

波奇鳥

YOU DIED

爆機音樂黎
點哼比你聽

feed me! feed me!

EA SPORT 真係驚

Time is money, friend

What is it?
Blood.

叉撚住everything

好似唔係

係咪監獄場

Sweet

在地球的某處當地人口的失蹤數又多了一筆...

Youoto

Jailbreak

Ya Ma Stay

only one way out

驗耳

屎忽貼門定格郁嘅殺

伐伐伐伐伐伐伐伐伐木工

新玩法

Sleeping dogs

趁現在，殺！

時間就是金錢朋友

Holy shitshitshitshit

XX將軍XX，在XX出現了。

唔知有無人玩過隻game

科斯又名科斯姆

f1你覺得舒服多了。

Don’t shot me
Reloading

灼 煮 食 Big Taste火鍋 熱辣辣

收天毛、消

留在彼此的身邊 牽著手再繼續飛

請準許我繼續向前

異議あり！

food please

I can’t carry anymore.

輪到我，抽卡

第一個喎

Stop!
You violated the law

等我話你知乜野叫眼前一黑啦

Work work ready to work

Lethal Enforcers

Niko! It is your cousin, Roman!

分分鐘你是焦點

Round one. Fight

有聲

Building...

何!

留得青山在 不怕未柴燒
以德服人

a bomb has been planted

BOY!!!

為什麼又是我背行李

你呀媽癲架

How do you turn this on

need more gold

紅不讓！

憨人有憨福！

酷斃了！

嘿，漂亮的護士妹妹在哪裡？

sum銘is包單

ＸＸＸ擊破１０００人！

伐伐伐伐伐木工

你沒有足夠的法力

You have no enough mana

金獅爪
由小四玩到中四，唯一一隻有課金既online game，可惜收左皮

櫈櫈櫈鄧燈

Time is money, friend

go,go,go move it!

傳染傷風紙電話

Update completed!

你我圈成個圈 夢夢馬上出現

我沒法施放這個法術
太遠了
鮮血與雷嗚！
我是被遺忘者
為辛多雷帶來榮耀
霜牙！毁滅這個蠢東西！
正義感真的是你們的原動力嗎？我很懷疑
有人知既話我會好感動